
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [40. 组合总和 II](https://leetcode-cn.com/problems/combination-sum-ii/)

## 題目描述

<p>给定一个数组 <code>candidates</code> 和一个目标数 <code>target</code> ，找出 <code>candidates</code> 中所有可以使数字和为 <code>target</code> 的组合。</p>

<p><code>candidates</code> 中的每个数字在每个组合中只能使用一次。</p>

<p><strong>注意：</strong>解集不能包含重复的组合。 </p>

<p> </p>

<p><strong>示例 1:</strong></p>

<pre>
<strong>输入:</strong> candidates = <code>[10,1,2,7,6,1,5]</code>, target = <code>8</code>,
<strong>输出:</strong>
[
[1,1,6],
[1,2,5],
[1,7],
[2,6]
]</pre>

<p><strong>示例 2:</strong></p>

<pre>
<strong>输入:</strong> candidates = [2,5,2,1,2], target = 5,
<strong>输出:</strong>
[
[1,2,2],
[5]
]</pre>

<p> </p>

<p><strong>提示:</strong></p>

<ul>
	<li><code>1 <= candidates.length <= 100</code></li>
	<li><code>1 <= candidates[i] <= 50</code></li>
	<li><code>1 <= target <= 30</code></li>
</ul>


## 相關題目

- [数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)
- [回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)

## 相似題目

- [组合总和](../combination-sum/README.md)
